拿你地班立法會議員,依家有個簡單方式決定是否總辭!!

拿你地班立法會議員,依家有個簡單方式決定是否總辭!!

全體下齊宣佈以下要求:
1. 集體出來話政府不承諾不強迫人去檢測.
2. 同立法公司不得強制員工檢測.
3. 取消限聚令至8人,如疫情30單以下.
4. 同開放所有場所,但要求員工顧客在等特定條件下先可除口罩.
5. 容許遊行伸請,只要遊行人士戴口罩.

如政府不接受要求,全體總辭.

政府不聽取以上要求, 入到去立法會都係你有你攪,佢有佢做!

Push